doki doki literature club

唉 又話係恐怖獵奇驚
結果係催淚嘅
玩完之後 而家個人好唔舒服

Steam極度好評

我都比左好評